以後絕不拆RB，邊個拆邊個就係鬼

Set完RB之後，
唔該唔該唔該
救護車，消防車，乜撚柒車都唔好放佢入來
依家係示緊威呀！！
仲做埋d左膠野
次次睇TVB
叫開路讓車就最撚大聲，
但呢聲大大
但大部份人個腦又停喺度
各位手足我地係打仗呀
諗都唔諗救護車/消防車後既私家車有冇/係咪卧底
就算唔係卧底
只要畜龍配合救護車/消防車駛入既時嘅進一步行動
咁就仆街啦...
夠啦夠啦夠啦
夠鐘帶個腦出來示威啦

諗清楚點解要set RB，唔好盲目做大愛撚
你可能大愛一時，但前線斑手足要坐十年監呀

呢個真.... 手足比人拉就十年...
開RB既人願意承受呢個風險放狗入黎?..

真

推

唔好再讓俾消防
今日沙田消防幫狗拆rb

唔好再放了
而家消防救護都被逼幫黑警了

推呀，屌

請將左膠正名為偽善 ， 唔係實輸

Push

救護黎車自己手足放唔放？

唔放...除非人數極多

我認為政治運動係需要顧及整體利益多於個人

roadblock入面點會有自己手足要救護車車？
擔架唔可以落地行？

如傷者屬緊急情況，枱佢去防線外係對整體利益最好既方法。

心水清

警方表示，警方與消防處於10月11日起作出協定，如警方發現需要消防處支援，會向他們要求提供滅火、先遣救援及緊急洗燒服務，而消防處會派相應人手、車輛及裝備參與行動，警方會配合消防處救援及滅火工作，並為消防處人員提供保護。

警清路障要求消防派車滅火救援 疑由警全權指揮 消防救人須獲批

警察肯批消防救護入場, 都不懷好意啦
一係食住消防光環趁拆路陣時入埋現場
一係想將消防員同示威者之間爆發一場開路衝突

放人唔係問題,你帶定把有殺傷力既武器劏到狗既咪得囉

係！！！

pish

唔好玩啦巴打

有時緊急關頭差幾分鐘已經決定左救唔救得番

你唔好咁多假設啦

【小心Van仔】旺角狗VAN撞路障再拉人

警員乘康文署車屯門拘示威者 政府新聞處：警方8月向各部門借車作後勤

放佢老母